香港人一定要入場支持黃子華

唔係因為黃唔黃
而係香港既文化 既語言 要延續落去

On9

who?

on9先睇

岩呀

有無人知咩事
點解《乜代宗師》啲場次係其他賀歲檔電影幾倍？（我見過有八倍）
唔係一間戲院
而係間間戲院都係咁滯
有啲誇張到一日上廿幾場《乜代宗師》
一個鐘有三場
戲院暗黃發功？？？

條片係好似講得幾好, 但個重點錯左,

點解會有人唔支持睇呢套戲, 係因為黃子華冇表態, 冇加入黃絲陣形,
而你既論點係, 唔係黃唔黃, 係因為香港文化, 所以要支持,

咁如果係藍絲拍呢, 藍絲拍既香港電影, 係咪都要睇

由始至終大家既爭論點, 就係黃子華冇表態, 而唔係佢係咪傳揚香港文化
你重點錯哂,
雖然你youtube既觀眾都唔會諗得明, 照樣捧到你上天,
youtube既留言都大讚你, 但希望你明白今次件事, 大家係爭論梗乜野

屌你唔好再為咗刷view數消費黃子華得唔得啊